《傳頌之物 二人的白皇》動畫化決定

社長宣布《傳頌之物 二人的白皇》動畫化決定

精神

等左好耐了

元永慶太郎條仆街幾時死

就黎等到變化石 本身以為第二季動畫化咁差無咩希望 點知終於等到啦
第二季根本就係個頭黎 主線係哂第三季 不過二人的白皇既劇情量24集既話應該趕到仆街

種田係咪已經好返

返咗來咁耐，應該好返啲啦
不過一直上唔返去全盛時期果把聲

久遠

不要元永....

床呂呂

首先第一集做返戀夢end

還完返呢d

手機送哂三集故事
真係不得了
又係時候重溫下

等左幾年

呢一個系列完左AQUAPLUS會唔會冇野撈?見佢近年都係食死white album 2同傳頌第2作兩條水, 啲音樂普遍好高質

屌你老母假面動畫改到咁撚樣仲點出落去
吹到出續作點知係手機驚
我已經由頭號風扇轉咗做頭號狙擊手

Finally

咪撚係元永is ok

錦織博

好心要求唔好咁低

剩係睇前半段貓音活躍既劇情就夠

算鳩數啦屌，我當傳頌之物只係得一代好耐。

緊係睇老母

第二季搞到咁

你個名....